
                      Una película de acción súper bien, los efectos especialesmás bien hecho y los actores juegan bien. El principio de la película es un poco largo pero las escenas de acción son geniales.
        
            